返到工賺到人工想捐前線物資,捐邊度好?

講下jer

自己買，有車就直接送上前線

買x油放係街邊 前線最想要 唔洗你哋落手 放係到就可以

放入中大啦